一人一個人愈大愈要明白既道理

愛情 話就話大家愛大家 其實都係一個呃呃氹氹既遊戲

做人唔好咁執著，辛苦既只有自己
改變唔到事實，唯有改變自己心態

最愛你既人其實得你自己

無人愛你，你唔會係人哋最愛

等價係交換唔到

冇唔開心就係開心

若無煩事掛心頭
便是人間好時節

愛情其實好脆弱

現實連女都好難識

原來自己一個更開心，駛撚你講